一人一件令人不寒而慄嘅說話

啱啱等巴士，隔離有兩母子應該啱啱探完病

個細路問個阿媽

「媽咪，嫲嫲死咗我地係咪可以煮咗佢嚟食?」

個細路仲要笑住咁講，個阿媽鬧到佢痴線

我唔知點解覺得超寒

有人唔食架咩？

睇下你後面

阿媽：
「平時點教你㗎？病人唔食得㗎嘛 」

「媽咪，嫲嫲死咗我地係咪可以煮咗佢嚟食?」
「上次爸爸煮得好好食啊」

有間譚仔

哇屌

我喺香港生活得好好

大家都係中國人

媽：「嘻」

兩個呀麻

中學個陣比人凶話要接我放學

我今個月冇嚟M

唔知點解我望到都打咗個冷震

一國兩制港人治港

我又唸起你老婆啦

你屎眼好緊

對住塊鏡講仆街

有冇練腹肌？

荒謬！痴線！痴線！

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

喺廁所講咗句仆街